啲飛機咪係飛番哂？聽到好多飛機聲

住荃灣每5分鐘聽到一架飛機飛過
抵港飛機？

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

貨機

[緊急分析]法！不！責！眾！

明白哂，thanks

用 flightradar24 睇到除貨機升降外
亦有最少 6 班離港客機

國泰城個cargo倉好大，成日都有機上上落落，凌晨仲多…